夜闌人靜覺得無助

有時生活上遇到啲不如意事，好多時都係自己頂左佢就算，無謂因為啲小事煩到家人朋友。

但係有時夜晚一冇咁忙，就會覺得自己連一個可以令我放低武裝，可以依靠下嘅人都冇，真係好攰

same here

share下咩事？？？

Same 成日會覺得朋友屋企人唔需要𠄘受自己既負能量 好累

我成日都會咁
呢個時候靜靜地聽住歌流馬尿都幾好

所以依家叫下春

其實佢地唔介意
佢地最怕你唔同佢地講

其實冇咩特別，只係讀書做野我都想做到最好，唔想俾人覺得自己唔掂，所以亦唔應該有咩怨言。係朋友面前都盡量散發正能量，因為冇人有義務食哂你啲負面情緒。

其實只係想有人知道我唔係咁tough, 都想有人氹

me2

加油

點解唔拍下拖 同男朋友／女朋友傾下 會舒服d

多謝

唔想再為拍而拍，人大左有好多考慮，希望遇到個真係夾嘅先開始

I know that feel
好唔開心想搵人傾，打開個wtsapp發現無一個人可以搵，得自己一個
星期六日想去玩又係得自己一個

唔好自己頂啦

訓啦 柒頭

所以所有負面野都自己一個食哂
你都係人，有負能量都好正常
你話想有人氹下你，身邊有冇咩人可以做到嫁？

唉

喱排煩到日日狂喊
個人好崩潰 又亂又攰
已經唔知可以點算

加油 所有事情總有解決辦法。正面樂觀d去面對！你得既！

我可以架啦，人生總有啲不如意事，邊有咁嬌弱？

可以分享下嗎？講出黎可能舒服啲